是咁的，對話會其實可以好好利用

第一次對話會完結，大家當務之急應該推推行動Post，絕對同意。但有少少關於對話會既野都想講番，可能講得比較1999，但希望大家可以睇下，而且一齊Brainstorm下。

大家都知林奠係出黎做場戲做場Show，大家亦知林奠唔會答應我地其餘四大訴求，尋日你睇所謂對答回應，都係鳩Up幾句廢話，連間接回應都稱唔上。而林奠都知道我地好多人都選擇杯葛呢場所謂對話Show，但其實對佢地黎講真係無所謂，甚至更好，因為顯得支持勇武支持五大訴求既係少數。

林奠既對話Show唔係俾我地睇，係俾淺黃、真中立、藍絲睇。

尋日對話會講話既絕大部份都係和理非淺黃，可以睇得出佢地好多真係政府釋放少少善意、搞多幾場做樣Show，然後再「順應民意」成立一個所謂既獨立調查會，大部份淺黃就會滿意收貨。林奠花費咁多時間心力去整個對話會，就係想分化勇武和理。

但我地都知道，無真普選，係無意思無意義，政府繼續賣港，繼續陰啲陰啲全民監控加強警權，繼續明日大愚。而我地同時亦知道，義士唔係Condom，我地唔可以放棄佢地。五大訴求，係真正既缺一不可。

講完以上廢話。直入正題。

既然林奠整左個咁好既「對話平台」，點解唔好好加以利用？

連濃牆又好、Airdrop文宣又好，再多宣傳都不及大氣廣播以及政府宣傳加持既威力。頭先都提過雖然林奠都唔係諗住同大家對話同大家傾，但有個咁好既平台，不如我地踴躍參與類似既對話會，當成一場文宣活動。

向電視前既藍絲淺黃解釋返社會咩事，甚至可以係電視前將大公文匯啲假新聞，例如收錢論呢啲唔合理既流言通通反駁，再再再甚至係撩起中共不見得人既事實，藍絲平時接收唔到既新聞，例如新彊點樣監控再教育，係大眾面前講出黎（唔怕離題，例如先提香港智能燈柱就可以引申到新彊，再帶出點解我地反對同拆燈柱），又例如警隊點樣濫權，點樣警暴，特別對女人同小孩。同時亦可以利用機會，向淺黃解釋點解就算只成立獨立委員會係唔足夠。

我相信連濃牆再多，都不及電視廣播威力大，林奠為我地提供免費電視廣告，點解唔試下利用？反客為主。

Push

除非電視唔放直播 否則我地就要利用個對話平台

杯唔杯葛都響到既話我地就要好好利用

原來有人已經開左類似Post

其實對話會都話左比大家知
大部分和理非關注既係警犬既問題
成立獨立調查佢地就會收貨
文宣組連登仔應該要加強雙普選既重要性同宣傳

林鄭可能會聽，但唔會做，所謂對話無意義
利用個平台文宣或者行動post係有得諗

推
講得好岩

有其他手足，話可以考慮破壞個對話平台，雖然我覺得機會難，而且容易令淺黃反感（尋日個對話會都可以睇得出淺黃和理非既接受能力唔係想像中咁好），但抱住不抗割不分化我唔會反對。

但如果破壞唔到個對話平台，就不如加以利用。

推

對話會一定要抽籤要去
就算去鬧佢都好
首先你叫唔到所有和理非杯葛
記住呢個世界唔係得連登
如果少左人報名
下次對話會就可能變成藍黃 6:4
跟住仆街正苦就會大條道理話聽到沉默大多數既聲音

而藍屍又會信以為真士氣大振

其實尋日對藍屍係非常衝擊
因為佢地一直以為自己係沉默大多數
睇完尋日個比例開始疑惑緊

岩，我係屋企特登開住直播。藍既親戚見到一句又一句撐學生都呆左。
杯葛佢又好、入場嗌完口號走又好，太象徵式，太浪費左個電視廣播機會。

不如做啲實事，搞文宣。
宣導下個政府幾咁荒謬，中共幾咁無恥。
甚至可以做埋「真·國民教育」，反駁當年金融風暴中共救港呢啲大話，講返實情出黎。

我會對建設有興趣過破壞，既然有個咁好既平台比全世界睇住，宣傳文宣同行動會更有得著

尋晚已經證明左香港人既質素，下一步就應該對準政權

只要做到「反客為主」，我相信唔洗好耐林奠個對話會就會自己收皮。

3min 全港airtime 真係唔好浪費黎同條八婆講嘢

同意，推！
免費電視廣告！
有人話應該杯葛等佢地圍爐，冇機會俾佢地有多種聲音嘅畫面，你估咁樣佢地仲播唔播？整幾個入去喬裝中立淺黃有何難？

岩，所以就算唔認同利用對話會，認為要「杯葛」對話會既手足。
我覺得至少報個名，不出席，令少啲藍絲／假中立／假黃抽中。

push

928 101

問下幾時起新彊再教育營？
李家超咁贊成，又派人去考察，到時個營起响邊？